Sony A7想換鏡，有乜推薦

原裝果支覺得唔太夠用
想換一支旅行鏡
一支近距定焦鏡
有冇好推薦？

Loxia

喂 喂，你企開啲啦我屌你老母

原裝唔夠用係焦段定光圈問題先？
定焦就55.8啦

24105gf4
Tamron 2870f2.8

Is 2875

含癑F2.8出左價未？

35f28z 輕又靚

好似6000幾

光圈

龍仔2875 2.8

Sony SEL50F14Z Zeiss Planar T* FE 50mm F1.4 ZA

咁多人推介蔡司鏡
效果係咪堅大分別？

巴打去旅行鐘意影人定係影風景
咁樣大家會容易推薦

風景
好崇尚日本嘅清新風

1635 F4

上毒氣室試啦

留名學嘢

loxia 22mm f2.8

21mm先係

24105 for sure

哂心機落去調色就有

Ching想問佢emount果支出左未